係咪永遠都係守，冇得攻/救？

我知宜家傾向係快閃，唔好硬拼
但萬一再出現poly嘅情況，快閃係解決唔到
如果要突破防線，火魔同遮陣係冇可能衝到
好次上次救poly嗰個星期日咁，幾千人得火魔、遮、磚頭係攻唔到
班狗武力只會繼續升，宜家仲話會用木彈，唔好話攻，火魔同遮已經唔夠守，咁落去只會有更多前線手足比狗咬
順帶一題，和理非唔撚係cosplay，唔撚好企係度on99咁，拆磚，人鍵，搵野做下，其實如果各位有勇氣，一齊大叫向班狗跑10米，佢地係驚撚到上車走架，我地人多佢地仲驚過我地
所以各位集思廣益，諗諗佢

落單狗/零星小隊 都叫有得打
佢set 好防線 你只能抄小道扔佢
格梗沖防線
佢一定橡膠彈/tg 放題 而又唔係人人頂得住
加上心理壓力令你感到恐懼 除時下一秒食真槍彈
所以游擊一定係打地底/偷爆
利申：冷氣軍師